一生人究竟要用幾多錢買遮？

又漏左把遮係車
又買多把新遮

喺街見到啲囡囡把遮好靚 但自己嗰把就。。。。

自己唔著緊
怪得邊個

一盒套仲貴過把遮，一生人究竟要買幾多盒套？

我唔係唔見左
係次次出無都無雨 唔帶
然後落狗屎...局住買
屋企勁多長遮

我都係用啲阿伯頹遮

我好想買把靚遮呀

女麻送把比弓厶

好幸福

整緊麵包

我lup膠袋就算。。。

20蚊唔駛都有把靚

著雨褸真係最方便

Wherer

邊個會望你

用完放入袋咪唔會唔見

好靚 白色啡邊 好少女咁

唔可以離手，一離手就會唔記得
早幾日買完野落到地鐵站先記得漏左，又返去拎

要買ga咩 拎 1010 嘅遮

可以就咁拎？

不可改變你那壞習慣
情感進了惡性循環
陽光一出一去不返
留低一把雨傘

平時做開遮？

買把一千蚊以上嘅靚遮 你漏低自己都唔會漏低佢

自己漏都算 俾人偷過兩次遮

唔見嘅話諗起都心痛

好靚咩你啲遮

買個靚遮套，用完直接放返入自己個袋

男人老狗怕咩淋雨

唔係靚既 d仆街自己唔帶遮 係遮筒到拎我把遮
兩次都係餐廳食完飯就無左

用緊1010咪可以拎囉

隨飛大大粒雨
唔係既話我真係唔用

成世人未買過
次次都隨手拎黎用

你都幾仆街

想認真mode咁同你計

大把遮 唔知點解好多公司都好鍾意送贈品遮

一年睇返有幾多日落雨
再睇研究報告睇下啲人平時有幾多機率唔帶遮
Etc...

有次出門突然落狗屎 焗住買咗把新遮 然後發現唔係好靚 就再買多把啱心水既

交比你

琴日買個把遮都好唔岩心水

美人 so cool~

尋日整咩包

共享遮有冇得諗

Wait meow meow update

有個地方出過
不過一定無回頭

買把unnurella 落大雨係門口整乾左d 水先咪可以拎入去唔洗放係遮筒

買左 唔多掂

我都買左 我覺得可以呀

去餐廳食完飯，門口邊把啱心水攞果把就得